有無人識自由潛水?

最近見到想學
但好似好危險
有無巴絲學過俾啲意見